有冇人好鍾意玩三國殺?

不是不報
時候未到

花生仔

容我三思

利伸有玩手機邊風果隻三國殺

中學成日玩 玩紙牌個感覺好手機版好多

自從網試版軍爭越出越多騎呢野之後就淨係玩標風

成日放學都同班同學仔 我閃！桃你老母 好撚好玩

打黎打去都係
沮授陳琳

宜家唔興冇哂人玩

身邊無人玩
太撚複雜，新手門檻又勁高

有呀，不過大後期d 卡都唔識

一隻靈雎 一隻留贊 都係屈鳩機

知天易，逆天難

天命...哈哈哈哈

能進能退。。。

天下大事唯我所控。。。